有冇人好鐘意聞升降機陣味？？

聞落好舒服但又講唔出係咩味

機油味

係安全套既味道

比較鍾意聞三菱，德國lift太重口味

呢位食家嚟 分埋國籍

一定要舊式商廈個樣 住宅唔得

特別係新嗰陣味